北角和富bar pacific有靚女 （冇圖）

如題
有個職員幾靚女

你老母塊閪仲靚啦屌你老母
大小陰唇都反撚哂出黎

好多圖=一張圖
冇圖真係冇圖

純文字討論有咩好討論？純ff?